中大有人燒畢業証書

收皮啦

比錢補領 中大又然

佢一補領肯定比人放番上網